點睇唔會跌既0003煤氣都跌穿左50天線

17.7買左應如何自處

賣到好賣

30幾pe..下世小心d

PE太貴
增長都追唔到派息
其實跌返落黎都好正常

藍燈籠開始落

平手走人

合理價$5

On9

煤氣無人用

真心睇呢段

跌多d 又可以大手入貨

823

呢隻下世小心

溝貨

連登仔話PE廢嫁

坐股

lm

陳永堅也指香港方面，現在香港人用煤氣已愈來愈少，「以前一戶有3人，現在一戶只有2.5個人，人口少了，每個家庭簡單了，在家煮食要求又低了，洗澡會在家吃飯未必，好多人出街食，尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房。」

他也坦言，煤氣跟電力的競爭很大，「一條煤氣喉來到你家，入到廚房，是否代表你煮食會全用到煤氣？實際上並不如此，如你煲飯會用電飯煲，我相信有99%的香港人也用電飯煲煲飯，你煲湯很多時用電子瓦罉、壓力煲等，你早餐吃的多士也是用多士爐製作，也是用電的；以往用水煲煲水，現在大家也普遍改用電水煲，70年代後也出現了微波爐，其後也有電磁爐的出現，因此電力取了我們很多的市場，電力跟我們有很大競爭。」

一間公司既服務遲啲冇人用 我係你就沽貨啦

公司常務董事話 :煤氣無人用

6月頭個價咪仲低

連登啲撐霉撚以為自己醒過常務董事

信常務董事 定係信連登仔 自己揀啦